# Homework6_filter-array


## Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Метод масиву який приймає колбек функцію яка в свою чергу примає елемент масиву, індекс елемета та масив по якому буде стовренно ітерацію

